屌那星, 周街都賣透明波波燈

一條街有3批賣
公廁門口都有得賣

會爆炸的